# 8 Minutes pour un empire
Un jeu rapide et efficace de stratégie avec un tout petit peu de hasard, 
d'environ 8 minutes par partie* **
Parfait pour se chauffer pour le diplomacy !

*explications excluses
**un peu plus si affinité